人民日報--中國打贏了脫貧攻堅戰，一旦發現所謂貧困戶將依法懲處

解決貧窮問題 = 解決窮人

窮就係罪

北韓

小韓認同